Harry Winks係咪廢版佐真奴

一樣踢法但咁唔舒服既

佐真奴都有廢版？

如果條中場係佐真奴拍住winks可以有幾舒服

更舒服型中場

廢到換出

呢個撚樣 睇左佢好多場 淨係識企係艾歷臣格離回傳橫傳

now話係類似xavi同iniesta wo

跟班型球員

交到俾艾歷臣算係咁啦

佐仔俾人迫兩迫就交唔到俾世三

正一垃圾，唔知憑乜上位

類似咁矮？

winks聯賽入過波喎

冇計 佢資質有限 只能令艾歷臣舒服
佐仔就可以令全隊都舒服

換走就輸波 知咩事啦